想搵返細個玩既pc game

其實我既印象唔係清楚 如果記錯唔好屌太大力
我玩緊時候應該係 05-06年左右
係日文game黎
淨係會控制一隻機械人（好似打怪過關咁樣）
機械人有得學唔同既技能,(我淨係得幾招: 撞擊,格林機關槍,類似等離子炮咁)
好似係有得連技咁...幾有打擊感
應該係2.5D

以上係我對隻game既印象

洛克人 Dash2?

應該唔係...我記得d 機械人係有小小gundam feeltw thanks

昇剛

我都幾肯定唔係
求其鳩up 下
不過dash 2

你講gundam feel 我都有印象
不過真係up 唔出名

我唔知係唔同你講緊同一隻
佢招撞擊幾勁下...
想搵返隻game玩 但係對個名完全無印象

機動警察

咩玩法先?
橫向動作? 俯視角度動作?

魔法軍團?

個段時間仲有隻破壞超人大富翁

俯視角度動作

應該無魔法原素 非戰棋

你好，

會唔會係雷弩機兵?

唔係呢d 但係都多謝你

有d似電童，但應該無pc版

啲機械人係咪起哂角咁？

應該大多數都係gundam個類形唔肯定係咪全部...你都可以post名出黎先

借post 同問
有隻game 開頭個背景係沙漠 咁上下
你係一隻幽靈 你殺左d野就可以佔用佢身體
開始好似可以殺兔仔
應該之後一路殺 一路愈換愈勁 有人形生物用
而佢之後會好似入左個地下遺跡咁

我都好似有玩過
用機械人橫向過版
寫實畫風類似Armored core 咁
顏色黑黑沉沉

好似又係Armor 字頭
但我都唔記得係咩名

係呢類風格...應該係話佢個視角同彩虹冒險一樣 咁樣過版
不過呢隻game畫風係似Armored core

即刻諗起超任隻front mission外傳gun hazard